啲男人真係好反智 養唔熟

我都唔明 點解啲男人同女朋友一齊咗之後
愈來愈肥
女朋友好聲好氣叫佢減肥 為健康又好 為charm啲都好
佢哋仲可以理直氣壯話 接受唔到咪揾過個囉
到女朋友真係揾過個 分咗手之後
就係到發咗顛努力減肥
話一定要變到好瘦 等前度後悔 當日飛咗佢
仲要講去前度 因為唔鍾意佢肥 都唔係真係愛佢

大佬呀
攪咁多嘢好咩？一早減吓肥 咪好囉
永遠都要攪到咁先安落 值得咩
女人多數聽到男人 話佢哋瘦/肥
都會驚自己唔夠吸引 嘗試吓改變
就算最尾唔係真係瘦咗好多
男人咁樣 一句得埋嚟
毫無常改變嘅態度 你咁樣係好愛自己女朋友咩
最後減得好少 都欣賞你嗰態度呀
永遠淨係識食訓玩 講歪理 打機打飛機
男人真係好撚反智

男人呢個時候一定話
你咪咪撚揾男人囉 男人咁反智
啱呀 如果我有得揀唔鍾意男人
我一定會 放心 你估我唔想
鬼叫我係直㗎咩

Gym room多男人定女人？
鳩新期多女人定男人？

改D唔改D，樓主你小學畢業未?

大佬呀
攪咁多嘢好咩？

女人就係咁撚膚淺

另一個post改